{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 호텔브릿지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時、チェックアウトは午前12時です。 予約の際、基準人数の料金を確認する必要があり、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 追加人数がいる場合には、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペット同伴で宿泊できる店舗でない限り、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理過程で若干の時間差によって二重予約が発生することがあり、優先予約された予約件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはIPTVとWiFi、カップルルーム、駐車が可能で、有料洗濯と手荷物の保管が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に確認するべき基準人数の料金はありますか？",
            "answer": "予約の際には基準人数の料金を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊できる店舗でない限り、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理過程での二重予約についてどうすればよいですか？",
            "answer": "予約管理過程で若干の時間差によって二重予約が発生することがあります。ペンション側は優先予約件を優先させるため、責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時の付帯設備やサービスはありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFi、カップルルーム、駐車が可能で、有料洗濯と手荷物の保管が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 405
    }
}